有鼻敏感真係好慘

嚴重鼻敏感已經好慘 用晒紙巾掩住都重要比人白眼